聽日又要返工啦！！！！！

聽日又要返工啦！！！！！
救命呀！

聽朝去見工

吾撚想返工呀屌你老母

叫我？

吾你老母

唔係象仔開 無人理

行完山 聽日又返工

看看我的名字

吾你老母
同689 一齊落地獄啦

以為係象仔